最近等錢洗 點做好？

要兩個月搵八千，除左犯法做雞乜都得

問銀行拎

入馬會

加個yen 響8000 後面

返1個月pt咩都有啦

做雞唔得做鴨囉

Ok便利店好似請夜間PT
每月6k
一個星期返3日

一個月搵多4000蚊有幾難

厚, 已經好錯
去酒店炒散

做雞，但你係男人